其實今時今日仲嗌乜撚五大訴求

頭先係旺角仲聽到人嗌五大訴求 不了
要嗌就嗌香港人 建國!

你到底明唔明咩係毌忘初衷

其實今時今日仲上乜撚野街集會遊行
要做就殺狗

五大訴求咁簡單都爭取唔到，就想爭取建國，食懵咗？！